食大麻傷定食煙傷啲

定2樣都仆街

煙 上癮勁

預咗俾人屌 兩樣都食緊 大麻食唔食都冇所謂 但係唔食煙會成日有心癮 而且焦油同尼古丁

煙就最好唔好啦 大麻冇乜所謂 唔好濫就ok

煙傷d

你有無聽過食大麻食死人先

兩樣都咁上下仆街啦....

btw, 火車頭死全家

我覺得大麻陣味好聞過煙

利申:兩樣都唔食

食鮑姐傷d

食大麻係咪扑極野都唔會射, 齋爽

煙傷啲，仲要傷到人

依賴性同傷害性都係煙贏